覺唔覺得現時細路仔好撚黑人憎

特別係讀緊小學個班 全部都串個馬撚

以為自己乜都識 一有問題就搵老母

做乜咁睇唔開要開post屌自己

前幾日去睇舞台劇 後一排有三個細路女 每個都有個呀媽跟住既
由一入場就用英文大大聲講野 以為開左場會好d啦 點知由頭大聲講到尾 個呀媽就每句中文字幕都用普通話讀比佢地聽
本身都忍住唔出聲 但到過場全場個果陣
幾個死𡃁妹大大聲講
"It 's so boring"
"Why don't they even talk?"
果下無名火起 轉身叫佢地收聲 尊重下人啦
有個呀媽即刻淆左下話 "No more talking la"

頂佢地個肺 靜得五分鐘 之後就開始玩
"Do you have tissue"
"No"
"Why?"
"I lost it"
"Then I share with you. Thank you. You are welcome" (冇錯 呢三句係同一個人講)

下半場就開始不停踢我張櫈 仲疊埋我博頭 轉身再講都係咁

最後我死心了

垃圾 一巴打落個細路女到啦

Cls 我覺得喺公園入面圍威喂個班撚屌細路先黑人憎，覺得自好好成熟

呢排教緊暑期班，d 細路唔知係咪比父母縱壞晒，有d 性格火爆，郁d 就出手想打人，又串，女仔就正常d, 果班仔唔知做乜好火爆，得六七歲就話打死你，郁手郁腳

上次同班fd係商場食野,走果陣見到有個應該小學三四年班既小學雞,扮撚晒mk咁行路,果陣同啲fd已經笑緊佢,行多兩步佢問我地:望乜撚野呀 果刻即刻笑撚到甩轆。估唔到而家啲細路咁撚on9真係
利申:真人真事

即刻凶返佢地,應該唔敢出聲

係不過兇細路好on9到佢大啲應該會覺得自己好撚弱智

好惡

一巴車埋佢佢應該會喊哂口搵老母